[請廣傳]有心做運動唔洗行太耐做熱身

今日雖然好好天大家好有運動mood
但係如果有心做劇烈運動
就冇乜需要大熱天時行幾個鐘晒力啦
去定想做運動既地方
揾個冷氣位涼下 臨開波先做熱身動作
落到場先夠力架嗎
當然個諗住行完當做夠運動d weak可以唔洗理我
天氣報告話今晚落雨
預留得耐記得帶雨衣/更換衣物
特別襪,以前出去中環踢波就係冇,醃到香港腳灰甲齊
祝各位可以操fit d

push

提防糾察散水篤灰

係，做咩運動都要留力

想玩擲鐵餅或者標槍 旺角定尖沙咀有場玩？